逗果十蚊廿蚊利是,而出賣自己既笑容!

我就唔會囉
好肉酸好假

500 1000又唔同

10
20
50
100
200/300
500/1000

最仆街係啲畀10蚊利是但多多要求嘅仆街，又叫你恭喜佢發財，又問你十幾廿條問題，到最後畀佢撚到夠皮先肯畀封利是你，打開得10蚊 ，真係祝你新一年破產，下年咪唔洗比

係你先曬時間
頭也不回啦

最撚好笑係
落街見到個煙鏟街坊擔住口煙
我都唔知祝唔祝佢身體健康好

我都想，衰在我屋企係人地黎拜年，佢喺你地頭發爛咋到頭來都係自己蝕底

拜年殺手
垃圾細路亂摸人地d野

祝佢長命百歲

上年仲要專登揀食飯時間上黎痴飯食，完全唔客氣食哂啲靚野，連飯錢都蝕埋比佢，真係垃圾親戚黎

食左咩先

雞脾、鮑魚、海參，唔貴唔食，啲菜夾一兩條，留低哂啲雞胸嗰啲位，屋企人畀說話佢聽，佢仲夠膽答返你「依啲野高脂肪高膽固醇呀，幫你地食咁啲嘛」

聽日決定落街食飯避開條

好撚啱聽 而家去緊拜年 收到10蚊即刻開佢波

劣質支那文化逗利是其實同乞錢有咩分別

恭喜發財 利是逗來

恭喜你發達 咁俾啲錢我啦

係將件事包裝過下姐

仲要拜年乜乜柒柒，嗰啲so call親戚朋友，一年都未必見兩次，平時提都唔會提，一到新年就湧上嚟攞錢，為嗰幾廿蚊做到咁核突

喺公司組團逗利是嗰啲仲撚核突，見過班柒頭成隻狗咁走嚟走去恭喜人，人地無動於衷唔想派就打死唔走，係咁四字恭喜乜鳩恭喜乜柒，但又唔敢開到口要錢
屌那星話就話同事，根本唔同dept唔會有交集嘅你都拜真係同乞衣無分別

pt賣笑